Perremees Oja Jürri on üks pool sülda hirsa endise Mardi Maddis Koddara käest ostnud, 3 Rbl eest agga uue Mardi tallo perremees Peter Peteermann ütleb et ta on need hirred Maddis Koddara poea lubbaga selle samma tallo hoowi aeaks teinud, tunnistusmehhed Rein Jõumees, Jaan Nikolai, Ann Meolisaar (Jaani naine) ei wõinud kummalgi poole asja tõendada, sepärrast andis kohhos omma      et Peter Petermann peab Oja Jurrile 1 1/2 Rubla maksma et nende kahju poleks saab.
Maddis Peterson XXX
Peter Leppik XXX
Georg Treufeldt XXX
Mart Udikas XXX
